康文署：23人兩度入住檢疫中心 其中一人3度入住

康文署說，入住政府提供暫住設施作強制檢疫的人士，相信有五分一個案涉及懷疑濫用。明日起，政府會向入住人士，每人每日收取200元作入住及膳食收費。康文署回覆查詢時說，發現23人完成第一次強制檢疫令後再次入住暫住設施，其中一人已是第3次入住。另有超過130個在港有其他居所的人士，堅持入住暫住設施，部分人士表明為了免費食宿。

中心職員又曾在檢疫人士離營後，發現營內的物品如電線拖板、風筒、淋浴露及電子探熱針等被人私自取走，又觀察到有離營人士攜走大量政府發放的食物，如杯麵等。

康文署說，如受檢疫人士未能繳付有關費用，政府會向有關人士追討，亦可能影響受檢疫人士將來使用政府部分設施和服務的權利。假若受檢疫人士無視政府欠款追討通知，當局有權採取法律行動。若因經濟問題未能繳交費用，政府會個別考慮每宗個案，決定會否豁免收費或提供其他協助。

由上月8日凌晨起，衞生署要求從內地入境人士，必須強制在家居或其他住所接受隔離檢疫14天。若香港居民在本港無法安排入住地方，則將由政府安排入住暫住設施，即曹公潭戶外康樂中心、西貢戶外康樂中心或麥理浩夫人度假村，進行檢疫。

支那人貪小便宜心態

另有超過130個在港有其他居所的人士，堅持入住暫住設施，部分人士表明為了免費食宿

證明頻密往返中港都必然唔會係咩好人

lm

搵度假村做隔離營, 最後又係變咗度假村

係人都諗到會白食白住
係政府諗唔到

有免費野d廢老點會放過

班撚樣燃燒生命黎r著數

應該係連登發起逼爆政府......隔離中心行動，社會癱瘓指日可待
兩袋肥牛，thanks

佢地冇考慮住呢種地方係有感染風險

露宿者？

一係訓街
一係有地方住有醫院訓包三餐
好番有抗體仲要無敵
唔洗考慮下

CLS拖板都撻

果d 咪就係 港共最忠誠嘅市民

每日150 個lor

當年SARS未有呢班仆街係全城齊心

其實佢都幾肥仔
隔離14日x200蚊
WOW 正苦真係識計數

若因經濟問題未能繳交費用，政府會個別考慮每宗個案，決定會否豁免收費或提供其他協助。

屌，咁個班人唔會驚

之前咪有連登仔開post講過咩小紅書app既支那人教路落黎香港入隔離營呃飲呃食